大J都話達哥係無辜

連登仔滿意未

之前仲話達哥係德國見到大J之後好似過街老鼠咁

定係大J其實都係藍尸

俾你提一提又想睇返嗰條片
俾人當冇到
笑撚死

有自己見解既人好少會比個post帶方向

連登仔滿意未???
家下大Ｊ幫達哥
係咪要反埋大Ｊ??

都唔知連登仔日日達哥前達哥後做咩

不嬲2個都無睇, 無乜所謂...

要批鬥 要鬥黃

你現在聚腳在遊戲台內

我睇唔到 達狗死全家

我唔理我唔理
黑警鳩sir 豬腦 波台手足世界第一

同環保少女一樣
知道狙擊咩人無責任唔洗上身 又顯得自己眼光獨到

黎鷹kmdd郭大俠都反達哥
點解釋

講過好多次
條女係外國俾人抽到乾旱

佢自己咪成日追擊人

大丁 達狗 伍乞衣

香港網絡三大垃圾

反達：睇唔到睇唔到

轉個頭出去開個盲反post圍爐帶下風向先

佢自己屌達哥先 笑死

睇達哥d新片view數都知咩事，係連登仔以為自己係世界中心

連衛兵正經野又唔敢去做
咪屌下達哥呢啲當自己為民主出左分力，好關心香港咁囉

連登仔：大J深藍

BLOCKED

可以玩完美世界M啦

邊撚個係大J
佢講就係

大J收左達哥錢洗底
食屎啦

連衛兵不願面對現實

私怨撚

大丁係達哥打手

其實呢條片咪證明到達衛兵炒哂車囉
之前仲話反達係大J請返黎
同埋大J幾時做左反達大台
點解達衛兵仲知得清楚過反達

因為佢地全部都係死熱狗引戰撚黎，達哥先係黃絲！

成班連達狗衰咩都未知又衝出嚟柒

全部假兄弟，真引戰狗

你係咪冇睇條片架
巨龍已經係條片度澄清左,佢冇狙擊迖哥
話係你班死人連登仔老屈佢,幫佢講野

我只信鳩硬

反達=其他人打手
達粉真係goodest logic

反達幫佢講野渣

鬥黃喎佢地

乜都有位入達哥/達粉
真係屈到喊

點解要為一個娛樂人物分黃藍？

咁得意早排大丁先周圍亂屌人
現在想搞和解？

鳩sir做野唔洗你教

佢地反骨仔

係人都知大丁係行頭無乜fd

鬥黃呀
黎鷹根本同連登仔一樣

原諒牙迖了

达哥

其實佢開live打機咁有人comment問佢去回答人哋啫

可能見做極人氣都係咁 直播都冇咩人睇
想拉埋達粉埋堆

引戰狗

執政意志呀 喺度嘈佢地喺藍定黃 不如監察議會啦

叫大J收皮啦
人地達哥閒閒地都有一萬人睇直播
佢十分一都冇想埋堆？係達哥面前所有網紅都係垃圾

我指追擊其他人

你叫班達衛兵停下先啦
又話唔好開達哥POST,自己轉個頭又係咁開

达狗真係陰公
奶人仔都咁耐啦，仲咁神心日日上連登洗地，為乜鳩啫

好似係伍公子罵達哥 從來都唔係大丁

想知奶在幾耐
你咁清楚既？有無料爆？

我都原諒返ming仔了

原諒達哥了

笑死,人地迖哥同兄弟之間既事點到你呢啲外人說三道四
係度老屈人地同你呢啲低質連登仔一樣

點解要執人口水尾黎確立自己既觀點？
大J講嘢就一定啱？
因為A永遠啱所以A話B就B都啱
成日話黃絲無獨立思考咪呢d囉

達哥此等懦夫行為可能是基於近期接拍大量如天貓，支付寶，完美世界M（支那製遊戲）等支那公司廣告[42]，又擔任政府勞工處的宣傳人員，所以遭受壓力被逼自我審查。

達粉：我唔知，我唔清楚

黎鷹無左達哥根本係nobody
黃金商場行1轉都幾百個呢類人

所以係幾耐？
問你幾耐呀

呢位師兄,達衛兵而家話大J係反達既大台呀
話批評達哥既都係大J請返黎,想整死達哥喎

佢幾時開始代言咪奶左幾耐囉弱智
使唔使google埋隻game幾時公測俾你睇呀

典型智障想法 : 賺人仔=奶共

你覺得伍公子係真心罵達哥？

賺人仔唔係問題
賺到放棄自己立場
唔敢講某D言論先係睇唔起佢既原因

無錢點養黃色經濟圈？

佢地唔熟達狗
達粉先最熟

收爹啦你條垃圾犬儒
又點呀又標籤人哋係黃絲冇腦啊

所以我咪一直都話tvb係好撚無辜
d藝員又冇表態，又冇做咩傷天害理既野
你打爛人地飯碗你養人地呀？

人地係完美世界導人向善點算放棄自己立場呢

下TVb 係下下都將D野倒轉黎講，達哥有咁做咩？
佢最7都係屌人啫

算喇,成日鬧黎鬧去都冇意思
不如理性啲,你講下點先算奶

主修中文及藝術，點會唔係黃

支持大J
支持達哥
我要九點半

咁都係新聞部仆街姐

點解要班藝人一齊攬炒？

佢意思係TVB入面都有好多手足
都係逼不得已先做TVB,你地如果整死TVB
人地就要失業揸兜,TVB員工仲要養妻活兒,你地班達衛兵有冇人性

其實由頭到尾冇話過佢係藍，只係佢靠住高登連登起家，關鍵時刻唔會知恩圖報，只因唔想抹殺自己可以跪喺地下奶人仔嘅機會

係真係得新聞部仆街？

我知你想講咩，不過我想問下論資源達哥有得同TVB比？咁點解TVB係有資源嘅情況下都要用自己嘅資源將D野倒轉黎講？

問題係邊個有資源D

邊條？冇追開

全世界同中國做得最多生意 賺最多人仔既美國 = 撚狗

班友成日話你冇證據證明佢係藍
OK,都講得岩,但係你地都冇證據證明佢係黃
咁大家都證明唔到,姐係可以將佢歸類落牆頭草啦下嘛?
牆頭草唔係兩登最憎既人黎?點解係佢就可以有免死金牌唔反得?

都係果個問題點解要為創作者或者娛樂人分黃藍？

點解你會覺得d藝人唔可以暗黃？

我覺得兩者係行業性質上係冇衝突，tvb係電視台，而達哥係世界級直播主，兩者既影響力係可以並存。

都係個句tvb係新聞部仆街姐

幸災樂禍

駁唔到⋯⋯

你覺得一個有資源嘅奶共同一個無資源嘅奶共分別真係好細咩？

同埋如果達哥真係牆頭草會簽份罷工聲明咩？

想香港獨立第一步
上少啲連登

兩件垃圾
快啲收皮

迖哥等錢洗

你on9?
點解唔係歸落中立而家係牆頭草
你知唔知乜撚野叫牆頭草啊

真啊

無最高層默許，新聞部可以無法無天顛倒是非？
同埋大J都話同達哥傾過政治問題，話佢係黃啦
你條撚樣個個反達post都見到你，宜家有個黃色youtuber話達哥係黃啦，你重有乜鳩籍口反達，認清事實啦好心

D人日日都拎時間批鬥真係好傻閪

是但啦，唔好再開無謂po講達哥

話知佢無辜定深黃

由佢ban兄弟嗰下佢已讀唔再係我哋偶像

你又好熟黎鷹kmdd郭大俠?你又知佢地係好人?

達哥同自己朋友反面 比自己朋友反 肯定因為達哥係衰人
你個邏輯都幾得意

其實而家問題係 達哥明明係港豬 但又夾硬比人屈做藍 仲要係最深藍果隻
嚴重到要時不時比人開POST狙擊
護旗手 奶到出哂面果班都冇比人狙擊得咁犀利

大J喺運動開始出啲post係人都知佢暗串達哥啦
比咩解約費
自己大佬單嘢又唔見佢比解約費

大J條友而家自己個光環崩崩地
又同舊屎開戰
達哥風向又開始變
咪為求自保講兩句甩身

講真
大J係咩人大家都心照啦
唔係借運動洗底就可以洗到本身份人個格

我咪話左新聞部仆街lor，做咩姐你

大J呢d冇地位既人做認證有咩意思？

真係痴撚線，之前成班達粉圍屌大J食沙律呃錢/眼紅人咩咩柒柒咁，而家見到佢幫達哥講說話就覺得人地好有道理

你個邏輯都好得意
人地識5年up 如果佢地係衰人達狗都可以痴到佢地咁耐 成日一齊打機
都可以唔熟 達狗都扮得咁耐都幾勁

收皮啦達狗賺人仔唔敢開聲

解釋唔到

狗唔答八，問你奶幾耐又答唔出
答唔到就咪撚講

你又幾熟達狗呀 你又知佢好人
睇直播架你傻鳩 人地識你老味
你唔睇 佢都唔會記得你架
你試下kmdd 果d唔玩 人地都會講 今日dd唔得閒
你邊位呀

解約費唔係講緊淘寶屎咩

即係大J做咩都係on9抵屌既

唯獨幫達哥維護就係正確可信，達衛兵

新聞部仆街？
證明你係忽然黃絲/五毛分化
有留意tvb點奶共都會知咩事

on9，我無出過聲佢都ban過我
咁又點，我叫mod解番我ban
洗人版ban就預左嫁喇，mod有提醒過個喎

乜都要兩極化，抵d人blk曬你

屌你老母咪答左你佢幾時開始代言咪計到佢奶左幾耐囉弱智閪，係咪咁叫冇撚答過呀

自己google佢完美世界條代言片幾時放上網再自己計啦伸手黨

話新聞部仆街=忽然黃絲/五毛分化

講到有幾長，咪又係答唔撚到，仲叫我自己搵？

咩5年，10幾年啦

得喇，你最叻
成個連登最黃係你

德國果條

大丁講達哥無辜
但係又反達騎劫個post
真係肉鳩酸

冇點怪過, 係失望姐, 你有你睇

就算係都唔想睇佢
好無聊

你自己challenge佢奶左幾耐，路我又搭撚晒
唔係你自己搵要我搵？

黎鷹就話反左面姐
kmdd郭大俠有反面咩

根本就係有班兒登仔俾hater同5毛利用去狙擊達哥
狙擊藍同紅又唔見咁落力

佢哋話達哥不表態同達哥係黃有咩邏輯矛盾
咪偷換概念啦
好低手

連衛兵除左係網上笑人之外 現實有做過咩野

見你成個乞衣咁乞link
唉搵撚埋俾你啦

條片17年既，使唔使做埋加減數俾你呀小朋友

點解要為一間餐廳分黃藍？

你意思係佢講自己大J就係定佢講達哥係黃就係

可以玩LOL啦

大Ｊ話自己無反達，但ｄ行為舉動
就下下追住打，不過打就唔一定親自
落場，上網講兩句煽動下大把打手
做野，之後再出來講兩句打完場
食晒兩家茶禮

而家係講緊你點知邊一邊係衰人WO
A比B反 你就一口咬定係因為A做錯野
個理由就係因為B同佢係多年朋友都反佢
你覺得呢個原因好有說服力?我就覺得好荒謬喇

我有話達哥係好人? 我而家問你係咪好熟黎鷹kmdd郭大俠咋WO
身有屎心虛 打一大段廢話做乜姐?
熟咪答熟 唔熟咪答唔熟囉 驚驚青青發哂癲咬左人先做乜姐
呢度又唔係法庭 你鳩UP唔會話你比假證供架 最多笑你盲反姐

留意返係A比BCD反
而A做過乜大家亦有目共睹唔係咩一口咬定

哦 姐係人多就正確
做過乜?出聲出得唔夠快囉 代言大陸GAME野囉 仲有冇其他?

"如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！"

成班引戰撚衰撚過熱狗

笑左 達粉駁唔到

肯定係達狗屈大J拍洗白
原因係大J同達狗本身不和
做乜隔成年後幫佢洗白？

係唔係真心就唔知 但佢兩個本來就唔啱牙

邊敢駁你丫 問你一句咁簡單既 你都驚到瀨哂屎失控發癲咬人
一陣駁埋你驚你走去自殺添呀 你死Q左 我都唔知去邊度攞個弱智仔黎還比你老豆老母

連登仔淨係識開post關心呢啲嘢
得閒又話邊個藝人唔夠黃
邊個藝人冇表態
都唔肯去監察議員工作
你就知道連登仔幾白癡

假兄弟，達粉先係真兄弟
rmb真香

狗達要供樓 你想人點姐 想人破產呀???

班達哥見到大J出黎幫達哥護航就打晒飛機咁
都唔諗下大J個人有咩公信力可言

狙乜鬼野擊姐,你睇下而家個TOPIC係邊個開
咪又係達衛兵開,你咪叫你班兄弟唔好再開達哥POST囉

KMDD結婚請晒全部兄弟都無請達狗
可以睇KMDD IG

可能真係backup佬請

稱中立被標籤「藍店」 食肆：很無辜

連登仔主流意見：中立=藍/中立閪過藍

所以我都唔鍾意大J架,但係班達衛兵就最鍾意屈既
總之提出達哥有咩唔岩就係大J打手,非黑即白

好彩仲有巴打明事理
班友個個以為自己好幽默
走去跟風屌達哥

對場運動無幫助之餘
仲要阻住啲行動post推上黎

14:45
用電話唔識整timestamp link sorry

達哥佔人生太多時間
睇咗7年達哥表示陪達哥時間多過女朋友

呢個？
淨係搵到佢元旦大遊行前後去日本隔空抗爭既相

[img]
明明冇反達po，達衛兵自己開po屈人反達狙擊

條大j好似帶頭屌d youtuber唔表態先架wor

高登都佔我人生十年
有時候係要放棄既

貼得衰再貼過

Push!

講錯，係黎鷹IG

巴打高質唔使sor喎

另一個人淨係覆我「德國果條」，點搵
我以為係達哥啲片，但原來係大J嘅片，仲要係上年嘅

算啦,佢地都唔係想理性討論架啦,你貼呢啲佢咪又扮失明囉
好似而家咁都係架,你唔出聲,佢地就話反達駁唔到
你出聲,佢地就話狙擊達哥就咁神心,又唔見你做正經野
總之佢地係點都立於不敗之地,重點係呢個POST係你地達衛兵開架喎
自己都係搞事為樂,又想屈落去反達度?

黎鷹kmdd郭大俠都係引戰狗
達粉先係真兄弟

包括但不限於
5-6月收台前：自我審查隻字不提所有有關送中條例新聞
6月4日：自我審查隻字不提64 亦係比人屌到收台主因
收台之後比人屌到FB自爆又724白衫拍片個啲就唔多講啦
留意返最神奇既野就係達哥出埋出埋咁多post講埋721831都係未有提及送中或五大訴求
亦即係唔係咩出聲唔夠快
而係到而家都仲未出過聲

咪又係公子眼紅人
難得有位入仲唔踩住上

。

根本唔需要講邏輯
大J食沙律單嘢都俾達衛兵無限放大啦，人地又冇用槍屈你捐，籌錢做咩都唔關你班達粉事啦

唉都係提少d大J好d費事又屈鳩我大J打手

你比較下兩邊邊個d po多d先啦

其實連大J都幫達哥講說話
咁點解佢自己反而唔敢幫自己解釋
係咪代表有啲野講左係會令佢喪失好多FANS

其實真係好無謂，商家本來就係追本逐利

所以話你低能

個Post 達衛兵開？
所以話你呢班盲反連同路人同敵人都完全唔識分

咪弱智啦，大J 講呢段野都唔係今日既事啦
條友想點，自己用豬腦思考下啦

早兩日達哥同乞衣同時開台
D 人數距離尷尬到呢

我講佢比人狙擊 你講冇
咁我咪證明左真係有狙擊囉 做乜野要去比較邊一邊多D PO呢?

你比1個人話你係仆街 10個人企出黎話你唔係仆街
因為多D人護你 所以你就由頭到尾就冇比人話過係仆街? 咩邏輯黎?

咁你地咪心胸狹窄囉
明眼人都睇得出佢地係假膠ON9仔
你地班達衛兵又走去出POST鬧返人地,同班傻仔癲
小學雞EQ,搞到連登烏煙瘴氣,成熟啲啦大佬

佢不嬲唔係鐘意牽涉入鬥爭既人
正如之前backup佬事件 知道自己比人偷片賺錢 佢都冇出聲 自己做返backup就算
係backup佬串柒柒 FB開POST 想反咬達哥一啖 達哥先出千字篇去講返咩事

伍公子清泉嚟唔反得㗎
熱狗冷嘲熱諷就係熱狗，佢出嚟笑文宣手足笑人送頭就係智者
根本啲咩所謂網絡KOL都係一鳩樣，泛民柒還柒，比佢地上位只會係另一班泛民

我覺得直接話少=冇係冇問題wo，你會唔會care藍絲少數派d慢人撐警show？

有撐就有反嫁啦，你係要將少數放大黎睇我冇野講lor

佢話冇人狙擊 我cap圖證明有咋WO
你又做乜野吠人心胸狹窄 ,同班傻仔癲 小學雞EQ呢?
其實你唔明我同佢講緊乜 可以企返埋側邊旁觀 唔洗衝出黎柒

喂 你而家係講緊相對上既少 唔係 絕對上既少WO

咁200萬黃絲 對比 500萬港豬+藍絲 都係相對上既少數黎架WO
咁係咪又可以唔洗理黃絲?

最愛長頸鹿唔係達衛兵
點解我會睇唔明你講乜
算啦,你咪當我低能囉

大J有條片去展覽, 影住達哥之後直行直過好似特登唔彩佢咁
依家風向開始轉, 笑死

原諒了

反達=大j粉
达狗打手講野真係唔用腦

駁唔到

笑死,人地都一樣有CAP圖話你地一樣有開POST喎
事實上你地就係心胸狹窄,一隻手掌點拍得響呀,死淨把口既小學雞

美國冇放棄佢哋既立場
达狗有

明又點,唔明又點,就係鍾意加把口

之前唔係有人話係蛋記請打手打達哥咩？

理得佢係黃定藍，沉默就係助長邪惡。

哦 咁你慢慢柒比人睇

細J不代表我

一直都係講緊呢樣野，大J護達哥班達衛兵就hi到濕晒，以食沙律之名護港就係落格

刪哂8964，點睇

跟住達衛兵又叫你攞證據出黎
一係就話達哥刪得好

其實條片有cut過 可能say左hi都唔知 我覺得有啲sus

你諗諗佢咩位置先啦

連登根本同現實脱節，達哥開live就即刻開十幾廿個post都唔知搏乜，圍爐取暖好開心

冇人話佢唔係黃，係屌佢唔講野虛偽啫

正常都唔會唔應番人掛
cut走左就搵黎丁姐兒登仔

叻哥？

大J當時襯達狗被發現係藍，先上到位，而家貓哭老鼠？

同話黑警都係打份工有咩分別

達粉話唔係做傷天害理野唔計wo

反達搬龍門好撚勁

講到反達既都係跟大丁頭咁

發財立品

達粉不嬲覺得反達=其他youtuber打手

早排佢開台達衛兵打哂飛機話佢幾多人睇,話反達柒到反艇
我心諗香港不嬲都好多"我不理政治撚"架啦
相反,反達不嬲都係小眾,佢多人睇根本係可以預見既事
定係有邊個反達既預言過達哥會變到冇人睇

咁緊係要騎劫啦,自己開POST咪又比你話係圍爐囉
而家過黎踩場咁有霸氣,都唔知幾撚型

睇下呢一萬個毒撚幾靚仔靚女

點解女仔企晒前排

其實話達哥刪8964可唔可以cap返chatroom前後對比圖出來,我今日睇返undergrounddv 64條片,成個chatroom都8964喎,其實用簡單邏輯想下,如果真係要ban人打8964,用mod自動ban係最容易,但成個chatroom都仍然有8964即係唔係自動ban啦,咁你會話可以人手ban,但試問一個直播打機又鳩up電台的人點樣空對手來ban人?咁你會話達哥落order叫管理員ban人,所以我想知其實有無人當日真係log in過打8964又俾人ban左的人可以cap返幅圖出來,定其實只係人云亦云?呢度指被ban唔係指短時間內大量留言而被chatroom系統自動ban,或者自己留言完再自己刪返果種

講真班熱狗有咩做到 咪又係乜都做唔到

條片在呢度,但我真係無時間精神睇曬2個鐘啦,但如果係俾人ban的人,應該好快就搵返自己在無洗版情況下,打完8964再消失果段留言

正式炒車老羞成怒

點解連登咁聽/信大J講野

唔會屌達哥，但亦唔會再支持佢

姐係反達呢邊係一路冇證據證明8964單野?

我睇過好多反達post都有人提ban 8964呢個point,但真係無見過證據,明明當日條片仲在youtube,twitch度,要搵應該唔難

證明到都冇撚用啦
就算真既達粉咪又係搬龍門話洗板唔使ban?

上面條友都準備spin到mod ban人唔關達哥事啦 點講達粉都贏

大j不嬲垃圾 唔關達哥事

同意，兒登仔成日奶波台狗口水尾

無興趣想知，你哋班團隊搵食去第二度

咪解釋左twitch chatroom有防洗版機制,好多直播主都有開呢個模式,而主動ban同人手ban在呢件事上好大分別

哦

佢地信達哥無辜炸
你估佢地真係對事唔對人呀

其實有咩好屌 你覺得佢做得岩冇問題咪繼續支持佢囉

達哥都係收份糧 份約唔比佢表態佢都唔想
Tvb藝人都係收份糧 公司唔比佢表態佢都唔想
政府官員都係收份糧 中共要佢地跟order做佢地都唔想

個個都有苦衷架啦 都係睇過唔過到自己良心既姐 過到自己咪冇問題囉 反正得果200萬人識出黎遊行 香港仲有五百幾萬港豬不問世事 咁既然經歷左咁多事都仲係覺得冇問題既 咁咪繼續囉
Btw 打機打到兄弟都走哂達哥都算有料 不過大把達紛同人仔 驚西咩

班人唔好話睇達哥
根本twitch都少用

人云亦云姐
三人作虎亦唔會有人咁細心去搵
佢地都係想用流言將人污名化，同共狗係同一招
將羽毛比風吹走容易
執番晒d羽毛難過登天

算啦，一大班社會loser係度當自己諸䈓亮指指點點
搞到場運動越來越無方向跟著屌人港豬
同佢哋講都哂口水

計到佢奶左幾耐未小朋友
定係唔識計呀

有睇達哥都知 秒秒鐘幾十條留言 一留就比人洗走左
要睇到你留言係講64 再睇到你個名捉你黎ban 真係要寫輪眼先做到
所以D人成日話提64就比人BAN 一聽就知老吹屈人

現實係好多黃絲睇d所謂KOL
話邊個邊個係咁講然後自己又唔求證就信到十足十
標籤定係描述事實唔該分清楚

有睇達哥都知佢個mod粉坦出名on9

twitch自動偵測更加出晒名on9
最好笑聽過有個黑人直播自動偵測做打飛機直接ban左

好撚心你唔好咁肉酸啦

又有咩點解釋啊
你自己黃營入面都互屌到七彩啦
今時今日香港人仲係度猜度邊個邊個係真黃 真係好搞笑

兒燈仔經歷過試開台一萬人仲唔識死

咁其實你成段野有咩觀點?
你意思係大J係評論達哥上面理據不足定點?
人地樓豬講講下連登仔又搬去黃絲度
成個statement 真係好有logic
連登仔係黃絲 所以黃絲都係連登仔
連登仔無獨立思考 所以黃絲都無
你成句野先成立 你真係好有獨立思考

sor lor又唔係我影你

你覺得po張相出黎當自己好有point?
標籤呢班人就唔係自己人黎既
呢D咪批鬥囉 連一句supporting都make唔到 咪肉撚酸囉
唔撚講以為達哥係成龍叻哥級數
今日再出殯街站派罩啊 你有無影佢地相上黎批鬥下?

屌你張相係我影嫁？

之前大J出show
d高登仔咪又係影佢d fans放上網笑柒人得細路fans
你唔起返個高登po出黎屌？

終極黃色經濟圈 搵盡人仔去反清

其實你想支持佢，咪繼續自己支持囉。成日都見响連登見到呢類post，真心覺得煩。

直接block佢啦
佢出哂名盲反引戰 無謂哂時間理佢 等佢單機就夠

係既係既，反達就係引戰呀嘛
但係達粉開護主po密到咁又即係點？

不嬲無
由頭到尾都係屈 屈得多就係架啦
咩年年講64又係
早幾年64星期六日 有年出埋trip台都無開
反達就我睇唔到睇唔到 轉個頭繼續洗年年講64

原來仲有人未block佢
條友出哂名廖交嗌 盲反引戰
唔洗哂時間覆佢啦

人地開post就假膠
我地開post就小學雞

反達既果然唔會令我失望

始於鳩硬未原諒佢

大丁就算啦

喂 收收皮先啦 你呢個thread 貼出黎
咪又係借張相標籤相入面既人係不理政治既毒撚
咪撚係度扮無辜啦 本身一張相係無任何問題 你點樣運用張相就係問題
仲講咩高登都有用做咩唔屌埋 咪肉酸囉

入返去睇 D post有point wo
你貼張相出黎反 有咩point?
無point同留低屌你老母 引戰有咩分別?

姐係雙重標準啦學上面隻車厘龜講block 7你隻引戰狗算

其實反達班人有無追直播
印象中明明係有班連登仔由達玩A Plague Tale: Innocence開始追擊
到6月就開post特登入去洗版洗到達哥連chatroom都唔睇
平時直播達哥屌開班黑警咁又點計

師兄講真 你明知佢盲反撩交嗌就真係唔洗覆佢
直接block 等其他人睇下班盲反既係點屈人仲好

話明盲反 邊同你講證據邏輯
指住個橙都話蘋果啦

咁你地咪繼續互屌囉,有咩所謂
反正一眾連登仔都唔怕連登烏煙瘴氣

一眾連登仔最叻鬥黃
明明11個月前就話不分化不割席
依家就日日鬥黃

我都唔明件達粉咁撚關注反達做咩鳩
一邊擺出一副唔care既態度，另一邊又周圍屌人盲反
含淚關注反達派

大j母親節屌緊你老母，記得唔好反

其實叫佢講下新聞有幾牽涉鬥爭
好多人當初56月都係想佢講下發生咩事
不過洗撚左成個月佢都係當睇唔到唔肯講
直到64嚟多鑊比人屌到直接收檔
再後面嗰啲其實都只係骨牌效應
如果唔係衰呢兩樣佢今時今日仍然會係神台級

因愛成恨

初初屌達哥啲fans
伍公子俾人圍果陣達哥一句聲都冇出過

宜家調返轉頭咪單單打打踩下達哥囉
又要兜唔係憎 係失望

你造神就注定要失望，
你唔係真實識呢堆人物點知佢暗瓦底係咪好人
你剩係睇到佢鏡頭/咪前果面

全部波台ching同反達開喎

反達撚開護達po
哇你勁到呢

d link有無check入去睇
大佬標早日先開完反達post但係未fc d野就屈達哥
之後先開post道歉，你學下人啦

所以咁就唔係護達

我出名冇邏輯，但係閣下指鹿為馬既能力已經超越左冇邏輯既境界，完全係目空一切既表現

我只係d人好鍾意KOL話乜就乜
然後quote佢就當真理
達哥係咪無辜關大J講乜柒事咩
最後我話好似黃絲咁無獨立思考有咩問題？
我將d無獨立思考既嘢用比喻group埋一齊姐
你可以唔同意我既觀察描述
但係話我logic有問題就真係唔明你講緊乜

冇錢搵個時死都唔出聲 到發現唔對路就開始表態
6月9前佢既態度係沉默 寧願收台都唔講任何野
6月13 出埋D模梭兩可既文 做牆頭草比人屌都正常
之後facebook自爆發癲 佢處理件事既手法好差
呢D唔係叫無辜

佢有屌黑警咩,點解我又唔係好覺,有冇片睇

17:39
仲有lan線自殺、報失物最後咩都無做之類都有屌

你睇下覆你果堆盲反達小學雞既質素就知
同佢地講道理係無用

真心，你認你自己唔熟佢地又係度ff故仔就得啦
唔駛死雞撐飯蓋係要拉人落水
不過你就點都係傻鳩，你唔熟佢地憑乜係度亂咁up佢地朋友之間邊個對與錯

由頭到尾果堆反達講野都係小學雞言語
即係完全唔講道理 ，一味自我一心講自己set好左既對話

同達粉講呢d冇用
龍門任人搬

所以反達定撐達都係垃圾
結論就係睇人打機根本係on9

大丁真係好撚戇鳩
唔明啲咁嘅柒頭點解會上到位
如果唔係睇在佢話自己黃份上
真係覺得佢啲性格同思想同藍絲廢老一樣

D連衛兵日日要人表態 又inbox人屌人老母就冇問題
達哥係FB度屌返轉頭 就話人自爆發癲 處理件事既手法好差

十足十D藍絲咁 藍絲亂棍毆人 斬到人成地血 就唔出聲
到黃絲燒下人 打下人果陣 就依哇鬼叫
哇 好暴力呀 撕裂香港呀

真

人地屌你幾個月 各種詆毁誣蔑 屌哂老母 人格羞辱就無問題
到達哥終於忍唔到口講幾句就話人發脾氣 處理差 eq低

反達同班藍絲有乜分別

冇計架 達哥冇乜野可以比佢地反 咪唯有做埋呢D雞蛋裡挑骨頭既野囉
之前成日力數果D乜野達哥幾宗罪果D 一係就老作 一係就小事化大

好似話佢自我審查咁 睇返咁多年直播 根本就睇到佢而家個講野尺度係收窄左好多 唔單單係政治方面
以前會FF下陳浩南 而家都完全冇
以前冇事冇幹都FF下結衣 而家又係有相關新聞先鳩UP下
呢D就全部冇人覺有問題 到左同政治有關既事 就大大聲話人自我審查

代言大陸野又係攞黎講 香港幾多個紅既明星會完全唔做有大陸成份既野

大把明星唔表態 繼續一直都唔表態都冇人吹得佢漲
見黃營人多就出黎學人表態就真係好核突
FB發癲個下先係佢真面目 平時打機扮on9係氹你地班傻仔姐

其實洗8964一早變左只係一個meme
timeout你唔代表啲乜
仲有邊個mod唔俾人話on9架

咪話因愛成恨
表唔表態呢啲其實冇乜意義
只係fans但求有個精神支柱
唔係咩真係因為達哥做左傷害香港既野

係呀 同等你地覺得達狗係無辜

你會唔會係成句調返轉

你真係覺得你d views值錢過佢接d廣告job?

所以黃絲無獨立思考係fact?

其實你labeling不如一開始就話香港人/全世界都無獨立思考啦 唔洗講咩連登仔/黃絲 都係group埋一齊咋嘛

你搞清楚件事先啦
而家係有一班「私底下完全唔識」達哥既人 走出黎話達哥係藍絲 要反達
咁樓主咪舉出左一個「同達哥私底下接觸過」既人出黎澄清達哥唔係藍囉

有乜問題?
上法庭傳召個證人 你係咪又要屌鬼 「D人好鐘意證人話乜就乜 quote佢就當真理」?

做咩都要開post 仲勤力過狙擊五毛

為反達哥連支持佢嘅人都反埋
大J偽黃嚟，借反送中上位

班友連BACKUP佬都撐

好彩達粉都知道達哥都係睇錢份上

達哥以前究竟係咪黃，好亂
反達一時話佢以前黃，依家藍
一時又話以前唔黃，依家扮黃

反達真係算鳩數
你反還反，但係又以為自己講d野好有pt咁

一捉你老屈人，一係就潛水，一係好似條弱智咁
講d 九唔搭八既野以為串到人

唔夠講開新post再屈過
兒登仔又信
重開戰線

其實大J條片講得好清楚，話達哥係黃但應該因為公司問題唔出得聲

依家成班反達撚炒晒車仲死雞撐飯蓋

大j點解俾人叫巨龍

反達：睇唔到睇唔到

轉個頭出去又開post圍爐過

大J話黃就係黃？
佢係大台？

為咗屈達哥 連登仔唔會理

真 連登先係大台 連登話達哥藍就藍 話許冠傑有移民就有移民

全撚部都係護主/打手po
達粉直接老屈係反達圍爐

連登仔話誠哥黃就黃 話Apple 唔奶共就唔奶

反達：睇達哥不了......

出完反達po去m達哥fb mon住幾時開台，睇完達哥直播開再開反逹po插佢奶共

我唔係反達，不過佢依家講嘢真係好造作，勁唔自然囉。

大J玩LOL
接LOR廣告

明知tencent都照玩
條友有幾黃，心照啦

大J係連登仔老豆黎架
你咁都講得出

大J哥哥

達粉不嬲屈開大J假黃
而家幫達甴維穩兩句就射到一地都係

其實洐生出黎最撚好笑係黎鷹依d所謂真兄弟公開咁屌鳩自己十幾年兄弟達哥然後比人割又要扮可惜可憐

呢個真係幾好笑
佢唔係以為咁樣踩人會上到位呀？

條友可能暗戀師兄你

最撚好笑係
search達哥，全撚部都係達粉護主po
然後達粉話係反達圍爐po

做兄弟做到乜野都擺哂上枱真係第一次見

兄弟間有野唔係自己拆掂佢架咩
咩達三子全黃bbq
句句野有骨 所有嘢public 比人睇

當達叔頂唔順 極其量都係單方面unfo
條友就企哂道德高地 攞哂光環咁兄弟前兄弟後

做兄弟做成咁

如果真係兄弟 點會婚禮都唔去

革命緊仲掛住兒女私情結婚
擺明偽黃
達哥心水清先唔去

你既logic係 達哥唔出聲 反而賺少左錢?
咁佢8月5罷工 又係咪為左賺多D錢?

所以班友成日話「黎鷹割達哥係達哥衰」我都覺好on9

黎鷹條友 我就冇乜關注 但我記得佢曾經試過係自己直播度單單打打達哥 d觀眾追問咩事 佢就用 「唉 唔講啦」呢d欲言又止既方式去引導d人亂諗野

達哥有問題你咪直接攤出黎講哂成件事 咁樣講d唔講d 引人聯想 動機明顯唔係好野

跟住係達哥比人瘋狂狙擊果排 佢又曾經係達哥fb留言「bye tat」黎落井下石

到早幾個月 又出千字文話 一路當達哥兄弟 點知自己比人割 好唔開心 乜乜柒柒

我唔熟黎鷹 但我純粹睇上面幾件事 我會覺得呢個人好鐘意搞小動作 自己又要同達哥反面 又時不時提住哂達哥 製造話題

ching 你個名

大j直播緊lol
手足快啲click入去睇

連登條自己都有玩，變左必需品，所以唔計

黎鷹kmdd郭大俠咁好兄弟幾冇耐同達哥打fifa

近2-3年日日都係迪基亞 x64

真係唔知邊個當人地唔係兄弟先

正啊 手足出去搏命 大J在家中嘆冷氣玩中資LOL

唔緊要啦
而家課金就有真兄弟做！！

客源黃營多咪有影響囉 ON9仔
本身好明顯想完全唔出聲 置身事外
之後太多人屌佢 出幾個story塞9住d人把口
老實講係有心既6月頭一早表左態 根本冇位比人入

佢既收入本身就係靠支持者 冇人睇佢撚有人sponsor佢咩
急住開番直播都係為搵錢姐..唔通真係想娛樂你咩

同埋唔洗講到罷工對佢好大影響
youtuber拍少一日片唔洗死 仲要佢個時本身已經都唔洗開台

客源黃營多咪有影響囉 ON9仔
其實你黃營game media有咩廣告? 可唔可以講下?
有咩本土game?
仲係度講緊指少一日片 其實你知唔知youtuber係靠咩搵食?
不如你盲屌之前做下功課 唔好以為自己係個market既持份者先得架
你係咪覺得你就咁CLSS已經係袋左錢落youtuber袋個D黎

不如你講下 Late show/大J 因為黃左 多左定少左job/廣告接
講撚到我地真係dominate左個market咁真係得啖笑
你估黃營咩行業都好似你食下黃店咁咁易咩
好心你用你屎眼睇清楚個事實啦
就咁講影視娛樂
今年有幾多套唔洗靠食政府資助既本土電影?
有幾多隻本土game?
藝人被人封殺左一定仲搵得多左錢啦
叫人做選民都封殺 仲講咩罷唔罷工無影響

講緊達狗啲fans係黃絲多
講乜撚野本土game 九唔搭八

冇人氣就冇人會搵佢拍廣告 就係咁簡單
為左要攬番住班fans 點都要表示下自己係黃
係遲左少少 好彩仲有一大班傻仔受

你課左幾多金比達狗呀 持份者

好心你就睇清楚人地講咩
一直話達狗為左錢唔出聲 之後太多fans屌佢先局住表態

依個真 太唔自己做啲野同講啲野

真 係咁開po抽串達哥 就算真係佢唔岩都唔應該咁做啦 大家係兄弟來，最多咪自己圍內講咪得囉。。。 依家仲要唔係話達哥有錯 只係無表態就要係咁比佢屌

懷疑其實佢忍左達哥好耐 唔抵得佢紅

講中哂

無計 d人唔fc

睇落佢應該已經唔鍾意直播

姐係點 我為左錢唔岀聲
比fans屌兩屌 所以錢都唔要？

其實柒左咪算撚數囉講真
仲講咩拍少一日youtube有乜野
淨係上次隻大陸game廣告
你覺得係幾錢既job?
你又覺得違約要賠幾多？

一蚊都無invest過落個gamemedia圈到
係到屌人為錢唔岀聲住？
好啦 宜家人地罷工斷自己米路表態啦
你又唔撚滿意 真係on撚9
乜都當免費無cost既on9仔係大聲d

人紅左 講錯句野 甚至冇講野都會比人無限放大
仲點敢咁放 唯有做下誇張反應交差

罷工？
Game media 得佢一個？
一定要課金俾佢？
佢內容越做越衰係事實
你鍾意低質咪繼續睇落去
何妖都有人睇㗎
Tvb都有人睇㗎
不過我睇唔起班支那人觀眾啫
成日喺度到屌黎屌去
唔撚睇又點
香港都大把channel 好過佢架

你都戇尻

佢一開始打死都唔表態
然後見唔對路講埋啲模梭兩可既說話
就係想屌佢想食哂兩家茶禮
但呢個世界永遠冇可能討好哂兩邊既人
罷同唔罷都一樣會得罪其中一邊
就算唔罷工 得罪fans佢一樣好難撈

大J諗都唔撚洗諗就揀左邊 依家生唔生存到呀？
佢夠膽講話無錢洗大撚把人比錢佢洗啦
又想話自己黃 但遊行未去過 錢又未捐過 唔撚知佢邊度黃

達粉就係永遠就顧住佢荷包
唔講仲以為你有得分

人地屌你冇課金仲嘈生哂
你就答人 自己一定要課金比佢架咩
九唔搭八

你係駁佢就答佢 我係鐘意做大種乞兒呀 我係又窮又要扮大客 吹咩
咁樣先係駁緊佢句野呀嘛

條友係火爆mk仔黎，好憎依種格既人

5,6月提唔撚敢提
612之後就一直關注事件
721後都仲未撚敢講說話就諉過於人屌人引戰狗，最後就貼d黑警圖出黎模棱兩可

而家已經唔係話佢藍咁簡單，條友根本係處事有問題

同埋有贊助商之後，冇得破防了

多謝你呀大J
本身真係唔係咁鍾意你
借黃上位
既然你而家幫達哥出聲
我就原諒你啦

邊有反呀
我哋以前一齊玩forza 玩Fifa
有冇睇過達哥慘被輪

個問題就係 宜家市埸上最多資源既咪就係你最撚憎既TVB囉
你中唔中意睇 係影響唔到呢個事實 市埸唔係圍撚住你個人意願
不如你諗下點解決呢個問題先啦 你唔睇咩達哥當然無問題啦
個問題係你有無幫返你中意睇既channel先 唔好講咁多廢話
CLSS當做完? 當promote左?
其實點解大家會有個錯覺係我地宜家黃圈好撚大
有我地撐既channel一定有so
我真係好好奇

算啦 都廢事問你拎proof 大把post有 ig story又有 當睇唔到
叻哥黎

唔出聲就屌人唔出聲
出左聲就屌人畫公仔冇畫出腸
畫公仔畫到出哂腸就屌人咁遲先表態 byebye
望住連衛兵個龍門搬到上火星

想問邊到有兩家茶禮食?
咩得罪Fans會好難撈
真係唔知講乜好 你邊度有茶禮比人食啊
仲拎大J做例子 不如你拎BOB叔做例子啦on9
佢夠膽講話無錢洗大撚把人比錢佢洗啦 ???
伍公子籌錢搞孫文野望制作wo 有無睇籌到幾多
蘋果蝕幾億啊 你捐到幾多
屌你仲係度催眠自己影響力好大真係唔知做乜鳩
遊行未去過 錢又未捐過 咁你一定好支持泛民 最緊要門面夠好睇

每個回覆就係想話我唔係stakeholder
嗱 我冇話過我有比錢達狗洗架
你同林鄭講既 they are no stake in the society冇分別 「你地班撚樣冇錢就過主啦 唔好睇達哥」

兩家茶禮又唔明
講緊佢唔想得罪fans又唔想得罪贊助商 明唔明呀
唔係我呀 戇尻仔

啱架啦 達狗乜都唔洗做
達粉淨係靠幻想就得架啦
「達哥好黃架 達哥有苦衷 達哥好兄弟 達哥搵錢係應份」

share兩張黑警新聞圖可以=出左聲？
唔好話鬥唔鬥黃，佢係咪黃都仲有待商榷，因為佢連黃既最低門濫（講句口號，表明支持抗爭）都入唔到

你話搬龍門咪搬龍門囉，佢模棱兩可有眼睇，要嘈呢個point既恕不奉陪，因為反達同撐達都呢樣野都係各持已見唔會有結論

人地講緊達狗一邊想keep住黃營fans一邊keep住支那job呀，明唔明咩係兩家茶禮呀

啊 戇尻仔 咁事實上林鄭有無理過你?
不如你面對下事實 因為你真係唔係stakeholder 佢咪可以唔理你囉
佢可唔可以唔理四大家族?
錢你無份投資 片你無份拍 你點樣stakeholder法?
我宜家笑鳩緊你覺得得罪Fans好撚大獲啊傻鳩
入左黎黃營有咩茶體比到人啊?
柒頭連兩家茶禮都未知點解唔好出黎柒啦大佬
一邊比幾十萬一個job 一邊用view刷幾舊水業配 點樣兩家茶禮法
你唔諗下點解咁多藝人奶共? 存唔存在兩家茶禮問題?
唔好咁多性幻想啦

點撚樣keep住黃營fans 同時又keep到大陸job?
真係笑撚左 叫人做個選民都比人封殺既時候 你話佢罷工可以keep到大陸job?
訓左幾撚耐啊大佬 不如你google下大陸job咩玩法先啦on9仔

我相信大J 達哥等等呢d post,一日未死都會有

反達心諗：仆街你下下貼哂證據出黎我仲點屈達哥，唉算啦都係扮睇唔到。 唯有試吓屈其他野，反正大把人唔用腦我屈佢地都信

你為左撐達狗 連林鄭講既野都認同
冇份投資 片冇份拍就唔係 stakeholder 咁都講得出
叫達狗拍撚完唔好拎出黎比人睇啦

仲要拉埋四大家族黎講 9唔搭8
現實係富豪攬住大部份資源
但持份者有大有細 有香港身份證既都係香港既持份者
你認為有錢佬交既稅邊度黎？

你真係弱智唔係扮 冇人氣就唔會有人比job佢咁都唔撚明
支持者既價值就係 subscribe 同幫佢撐view數 唔係計view數個分成呀 7頭 冇人睇隻人妖有撚人比job佢咩 唔通貪佢樣衰咩 如果夠樣衰就得既 不如搵你拍啦 洗乜搵你偶像

奶共藝人咪就係賺人仔囉 唔存在食兩家茶禮。

老屈緊佢遲表態

講左咁耐，原來仲鬥緊黃

黎鷹條仆街仲好意思話達哥係佢低處果陣幫過佢，但到達哥有難果陣，黎鷹呢個所謂好兄弟竟然踩多達哥幾腳

黎鷹又要割人 又要成日怨婦咁攞達哥製造話題
係講就完整交代點解同達哥反面啦
唔講就唔好借人黎造話題 提都唔好提

成撚日講d唔講d 十足十d mk仔女無啦啦post段野出黎 引人問佢乜事 跟住佢又答冇事 果種核突R存在感行為一樣

聽日有達狗睇

咩叫做火爆MK仔

爆粗好似好撚型 經常燥底

有得你認唔認同?
面對現實 點解人地唔洗report to你 但要report to 商家?
姐係你又無權又無勢又無錢 又何奈得出咩黃營有咩茶禮可以比到黃youtuber
你打飛機有撚用咩 仲持份者有大有細
真係幾on9先會覺得林鄭個句係以民主社會前題黎講?
人地講緊資本主義社會啊 啊stakeholder
你都幾撚on9 仲係度講人氣乜乜柒柒 人地上撚左岸有job接洗撚比面你咩藍營youtuber都無人氣架 tvb都無人氣架 有大水喉射左 洗撚理你咩人唔人氣咩 睇得自己咁重要 又唔肯面對現實

最撚on9係今時今日仲覺得企係黃營係會多左錢搵
唔撚洗賠錢都偷笑啦on9仔

冇講過黃營實多錢搵 人仔幾香我有眼見
我只係話佢當初夠膽大聲支持黃營 捐錢比佢賠都仲得

唔係話支持大J
但你睇下佢求其一句食沙律都30萬